有班狗係演藝私人地方食狗糧

我地成班學生入翻學校見到班狗係自己學校食糧，仲要凶神惡煞咁吠我地: 行就行啦！都望乜嘢望？屌你老母，你係人地盤食野有冇羞恥之心？不過狗係冇腦。

路過就吐篤痰落地下啦

搵人派啲魚生飯啦

警察真係好辛苦，好想買西莎去慰勞下佢地

霸人學校開餐

拎個包掟去俾佢地

飲唔飲酒？
食唔食煙？

阿Sir辛苦啦、幫阿Sir點支煙

有無人有鯡魚罐頭？拎去請佢地食

幾條友都望住係度吠果隻狗

汪汪！！